齊檢舉！帝吧個垃圾FB五毛打手PAGE復活，好多手足被影！

檢舉佢老味！

done推

幫你推

推

reported

1入去 睇到個post就係
30年前 學生為未來流血
而家為殺人者吶喊

report

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

中國網軍「帝吧」解散未出戰先敗陣 原來想組5千人大軍？

收皮啦帝吧

人地有10000人唔係唔PORT下話

幫佢地參軍

已檢舉

入面比人擺個位妹妹
下次比人影記得大聲嗌
現場實有手足幫手

居然無被刪po

Push

done

臨訓前 要溫定書先好考試

【緊急】聽日嘅後備方案

【戰術】入嚟傾！唔好以為聽日會好似今日咁順利

仲有個帝吧2.0

report

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

幫佢地key 相入抗爭者到report 點睇

#不自殺聲明
試下講我不自殺，唔好講推

開新ac入去扮藍絲仲好啦

又想去偏遠地區當兵

你隻嘢堅小丑，唔撚係扮嗰隻

送佢地去參軍算啦

來來去去都係果幾條友出post

有沒巴打組團去copy狗資料 再瘋狂留言

推，幫手檢舉

我舉左仇恨言論
係咪集中會有用啲

推 舉報

me 2

Done~!!!

已 report hate speech!

係

Pish

721

Push!!

Reported